到底飲湯食唔食湯渣

本身自己好鐘意飲湯食埋湯渣d瓜呀粟米
之前上另一半度煲過左陣佢老豆好興掉哂d渣
轉頭就無撚哂
到底飲湯係未唔應該食湯渣

係 渣都食死窮撚
唔係 精華黎架嘛 無衣食

湯渣先好味
西洋菜 豬骨 章魚 節瓜 雞腳 螺片

關你撚事咩投投投

栗米重要過碗湯

食渣咪食渣 關窮撚事咩

咁唔鐘意就死撚返出去囉撚屌

最鏡意食渣有d唔鋸倒哂我3條粟米

煲完湯既瘦肉好正
點少少豉油食

識食呀清

痴咩線